## Многопоточный проект
### Цель
Применение разных способов распараллеливания задач и оценка оптимального способа реализации.
### Основное задание
1. Напиcать вычисление суммы элементов массива интов:
    1. Обычное
    2. Параллельное (для реализации использовать Thread, например List)
    3. Параллельное с помощью LINQ
2. Замерить время выполнения для 100 000, 1 000 000 и 10 000 000 элементов и указать:
    * Окружение
    * Код последовательного вычисления и время его выполнения
    * Код параллельного вычисления и время его выполнения
    * Код LINQ и время его выполнения
3. Добавить результаты для всех 3 замеров в таблицу:
https://docs.google.com/spreadsheets/d/1WQwijkBc_BGmKRikTBoO7hLw8EX4yHgQyI_0aTLgB7c/edit?usp=sharing 
4. Прислать в чат с преподавателем помимо ссылки на репозиторий номера своих строк в таблице.
### Критерии оценки
* 2 балла: Сделан пункт 1.1;
* 2 балла: Сделан пункт 1.2;
* 2 балла: Сделан пункт 1.3;
* 2 балла: Добавлены замеры в таблицу;
* 1 балл: Сделано 2 CodeReview;
* 1 балл: CodeStyle, грамотная архитектура, всё замечания проверяющего исправлены.
### Условия сдачи
Минимальный проходной балл: 8.
